{討論}有冇人覺得深水埗單野好鬼，專登開個記招講雷射槍

企圖將人人都講係觀星筆或雷射筆既野變左做雷射槍??
點解要咁做?

1. 真係柒左,改字眼講得嚴重D?
2. 雷射筆係場運動既戰略意義有兩樣, 1. 射住班狗比壓力佢地 2. 可以快速吸引目光同鏡頭
eg. 成日有班狗係高位開槍, 暴露班狗既位置

佢地有冇辦法真係短時間內將雷射筆列為攻擊性武器?

梁耀忠係鬼！

拖SIR點睇

想製近話題第二日4點press con有野講
唔駛下下俾人問返721元朗個晚發生既事

雷射槍應該交通部有好多，平時用黎測速

希望記者朋友聽日會追問班狗射人又點計

雷射槍
催淚煙
海棉體

根本佢地先係暴徒
等天收啦成班垃圾毅進

電筒 同 雷射槍 都唔撚識分
垃圾警犬
你地拉左都唔會告得入架啦

符合國情！暫時仲係跟住中共劇本嚟行！

咁仆街啦
返地盤
係咪唔比用雷射啊
屌你老母

都有道理,但同時更加証明左班狗濫用權力既問題,同加深民怨
為左轉移話題而咁做唔值得

聽日記招有新野講
唔洗俾利君雅追問721
同時證明每日記招既作用
一舉三得

製造輿論比紅媒做新聞啫

下次去買排蛋都可以話懷疑你有攻擊用途拉你

好彩有個記者追問係咩形狀 然後個死差狗仲話係電筒咁嘅樣

佢講乜，記者會都要反駁，咁民間記者會咪好唔得閒？之前黑狗都講過激光炮啦

傳遞資訊個意識都好重要 幫手推 真係重要
8月6日 2019 唔該咁多位大佬開突發post加時間好無？

笑死 認真post無人理

（有圖）我駛唔駛去自首？

呢d假膠post係到圍威喂

On9 佢自己都講得唔清唔楚

鐵通 木棍就唔係攻擊性武器
3合會調查組 721查成點

如做好市民 聽日舉報

d鋪頭賣攻擊性武器

反正咁多籃絲鋪頭

「攻擊性武器」是指任何被製造或改裝成用以傷害他人的物品、任何適合傷害他人的物品、管有或控制物品的人，意圖利用物品去傷害他人，或將物品交給其他人，去傷害別人。

等警察同籃絲互嘈

文宣要做定野，連儂，聽日一定話買槍，無腦果啲會信

有冇法律JJ講下,政府有冇辦法真係短時間內將雷射筆列為攻擊性武器